【屌你老母】員佐級協會就禁止公眾查閱選民登記冊一案上訴 獲批臨時禁制令

記協表示，得悉警察員佐級協會決定就禁止公眾查閱選民登記冊一案上訴，並申請緊急臨時禁制令禁止公眾查閱選民登記冊。法院暫批准臨時禁制令，下星期一再作決定，另定於5月5日處理開庭上訴申請。記協對事件表示極度關注，並會密切留意發展，如有需要將再循司法途徑介入。

高等法院上星期三否決警察員佐級協會就禁止公眾查閱選民登記冊之司法覆核申請，選舉事務處隨後亦公布將於明天恢復提供2019年地方選區正式選民登記冊、功能界別正式選民登記冊及界別分組正式投票人登記冊供公眾查閱。

臨時姐
留名睇再ban

班狗鳩入都可以臨禁
拖到你選舉後輸左又冇事
黑手套

吓
公眾唔俾查閱
你填晒 十億個表姐入去都得啦

移民啦

咁突然既可唔可以解釋下點解要禁止查閱？

班狗申請乜都可以臨時禁

面就防起底

暗就方便種票

散仔會

不過話說聽law友講

周家明否決批出司法覆核許可畀員佐會嘅判決思路都怪
佢唔係話傳媒調查報導好重要，所以員佐狗輸
而係話私隱同投票權唔係重要權利
限制都無大影響

睇唔明，點解批臨時禁制令又可以公開登記冊

// 查冊會令啲狗驚畀人起底而唔敢做選民
但係因為投票權唔重要
所以就算會受起底影響都無所謂//

？？？

公開登記冊係因為上星期 員佐級敗訴，原有嘅臨時禁制令失效
依家新嘅臨時禁制令又黎，應該好快就封返

冇記錯都係紅底

果D判詞贏粒糖輸間廠

方便做數

香港法治岌岌可危之際，3名香港資深法官接受《路透社》匿名訪問，直指香港法治面對回歸以來最嚴重的威脅，害怕終審法院的法官空缺會讓北京有機可乘，有法官更坦言「我們擔心他們失去耐性」，稱若在任命過程中出現干預，可能引發法官辭職。報道又引述消息稱，首席法官馬道立對於不理解司法獨立價值的中共官僚，已感到疲累

屌佢老母拖到選舉完咪玩哂?
輸左都可以臨時禁制?
咁點解天琦上訴唔可以保釋?